Maar ik zeg je, juffrouw Lizzy - als je het aanneemt in je hoofd om elk aanbod van een huwelijk op deze manier te weigeren, je zult nooit een echtgenoot krijgen - en ik weet zeker dat ik niet weet wie dat is om je te houden als je vader dood is.
